UFC 232 Jon Jones vs Alexander Gustafsson 2

終於重賽, 再次係Light Heavyweight championship match

想睇JBJ打柒DC多D

又喊

Bone 對 DC -> Bone 贏 -> DC：ok 我完敗 -> 又驗到Bone 食咗藥 -> DC：屌你老母今場唔計 -> No contest，重賽 -> loop

冇人睇?

個post應該沈左 要開個

男人婆大戰

秒殺咁濟，估中左

1MIN 完

cls

cyborg收皮

快D到JBJ LA

1開波就trade shot cls

好癲

唔知Valentina喺下面睇完諗緊咩

自己都幾勁 打到split decision

Nunes向上稱霸，bullet向下稱霸
2個玩晒成個ufc女子

唔知JBJ E次會唔會又啪野

再諗返荷蘭個個寧願放棄條belt都唔打Cyborg

有無機會精彩過上次

條友對holly holm出狗招抽水
垃撚圾

個ref無撚用，睇到好撚嬲，無一鑊攔得切

Bones 比好似以前大隻左

一開波踢下袋先

終於到JBJ比人插返眼